Iwobi真係好垃圾..

😑

會員都係

垃圾還垃圾
吾好笑會然2&b

唉，冇心情

唔好傷心。。。

冇計

Dont cry